施蒙尼：C朗簡單直接，美斯更加有feel

施蒙尼接受了阿根廷FOX電視台的專訪，他也再次談到了對於美斯，C朗和基沙文誰是最好的球員的看法。

“我選擇基沙文，因為我最熟悉基沙文。當然，如果一支球隊裡面，你的解決方案比較少，那麼C朗比較合適你，而一個實力強大，風格明確，戰術精良的球隊，更好發揮美斯特點，美斯需要這樣的環境來打造他的足球。“

”而C朗呢，他可用不同的方式解決戰鬥，比如說不用傳10腳球，只要3腳就夠了，就像祖雲達斯和我們的比賽一樣，他站在禁區裡面就把比賽贏了，C朗讓很多問題簡化了，但是，你會愛上美斯的足球，因為在良好的環境中，美斯的足球完全是天賦異禀的，那種感覺是蓬勃而出的。”

而至基沙文於的去留，施蒙尼表示：

”基沙文是我們的隊長，他很重要，我不擔心這個問題，他也有一切理由繼續留在馬體會。但是我不在他的身體裡面，這個問題需要他自己做主。他的合同還有2年，是馬體會的隊長，如果我覺得基沙文要走了，那好，我就不會繼續誇他了，但是很顯然現在還沒有。”

咪即係特定環境美欺先發揮到 咁咪係溫室小花囉

賤種朗
聯賽: 173射21入球 (5球靠12碼) (12.1%)
歐聯: 47射6入球 1紅牌 (1球靠12碼) (12.7%) (8弟出局)
意大利社區盾 6射1入 (16.6%)
意大利盃: n射0入 (0%入球率 意盃8郎已修業)
(190113vs 榜尾博洛尼亞, 官方沒有數據)
(190131vs 中游阿特蘭大, 官方沒有數據)
國際賽: 11射0入 (0%)

已射237球 得個28個入球 合共11.8%

美斯
聯賽: 158射34入球 (4球靠12碼) (21.5%)
歐聯: 48射12入球 0紅牌 (25%) (1球12碼) (4強出局)
西班牙盃: n射2入
(190118vs 中游利雲特入1, 官方沒有數據)
(190131vs 強隊西維爾入1, 官方沒有數據)
(190227vs 死敵皇馬,0射0入)
國際賽: 4射0入 (0%)

已210射入48球 合共22.8%

簡單總結講
小花要有體系先踢到
賤郎就乜球隊乜人都夾到

施蒙尼入主馬體以來
只有4次比人帽子戲法
4次都係牙朗

summary: GreenHouse Messi

牙朗90-95
小花85-100

唔係話美欺成篤屎都踢得掂咩？🤔

召喚歐聯淘汰賽入球比較
落後時入球比較

施蒙尼
美斯 =

美斯如果唔係踢埋啲勝之不武嘅黑哨球隊，成就會更好

基沙文

班賤種花迷咁快就想出黎吠 出黎洗底？

今晚利狗歐聯出線入決賽 我針插龜頭做串燒派街坊

找數啦 柒頭

美斯= 獨孤九劍
C朗= 玄鐵重劍

需要這樣的環境
在良好的環境中

但是，你會愛上美斯的足球，因為在良好的環境中，美斯的足球完全是天賦異禀的，那種感覺是蓬勃而出的。

朗迷表示：施蒙尼唔識波 迫人認同美斯好波 迫人鍾意美斯 最衰都係施蒙尼 搞到我地唔鍾意美斯

賤朗=公廁
美斯=花式私家雞

賤朗又輸,笑死

因為在良好的環境中，美斯的足球完全是天賦異禀的

傻閪
睇下英文版先啦
“AGAINST A TEAM WITH LESS SOLUTIONS, LESS OF A TEAM, CRISTIANO RONALDO WOULD FIT IN MUCH BETTER BECAUSE HE GIVES YOU MANY SOLUTIONS FOR A TEAM. BUT IN A TEAM, WITH A STYLE, IT’S CLEAR THAT MESSI WOULD BE MUCH BETTER, IN A TEAM THAT GOES WITH YOUR TALENT.”

最後一句收皮啦基沙文

佢講法都算中肯

你呢篇嘢好似唔係樓主嗰篇嚟

有咩唔同啊佢係Fox我篇文又係黎自Fox，有撚唔同咩？我就唔知支那樓主篇野邊度亂鳩咁譯就真
其他Source:

你睇埋最後個句先啦
IN A TEAM THAT GOES WITH YOUR TALENT
所以佢係亞軍延咪嬴唔到囉

我就係睇咗下面嗰兩篇，搵唔到你紅色嗰句，但都應該係同一個訪問嚟

UCL: Cristiano Ronaldo is best in the world, says Diego Simeone after Juventus superstar's hat-trick

咪咁撚醜啦你

講撚到做愛感受咁

"What I consider is that in a team with fewer solutions, Ronaldo is a better fit because he provides many solutions," Simeone began.

"For a team which focuses on football, Messi is much better.

"We are talking about very fine margins of how a team plays," he stated.

"Cristiano can decide a game in a different way, he doesn't need ten attacks. He scored two headers against us and we were out," the Atletico boss said.

Simeone went on to speak of the subtle differences between the two world superstars.
"Both need a team but the differences are very small.

"Lionel, in an attacking team always plays better. The other [Ronaldo] can win a game in two actions, he simplifies the situations.

"For a team which focuses on football, Messi is much better"
有D乜球隊唔係focuses on football
騎士定勇士?

一向得巴塞先係真正踢緊足球

#22個篇文咪有
睇清楚先啦

屌你老味
盲反撚就真係盲反撚
施蒙尼自己都讚阿根廷去到決實已經好唔錯
你自己睇下我#22篇文先廢up啦

1.

Atletico Madrid Boss Diego Simeone Favours Messi Over Ronaldo
He said: "If I had to choose between Messi and Ronaldo then most likely I would choose Messi."

2.

3.

4. ‘Messi is undoubtedly the best player in the world’

我就唔撚用express依D垃圾英撚報紙啦
自己睇下啦

有feel花王

從來冇話美斯唔勁
只不過佢真係小花咁解姐

但＃26好似冇，所以我先誤會

成班正宗典型朗迷自己想用施蒙尼篇新聞話美斯溫室小花事實就係施蒙尼自己無講過，仲話佢自己揀美斯第一朗迷發現自己柒咗又話自己無話過美斯唔勁，要珍惜兩個大佬，唔係以為個樂觀狗係連登講下咩濕鳩溫室小花理論就全世界都係咁諗啦

你d美斯迷都唔知係咪有逼害妄想
施蒙尼係呀係話佢覺得美斯勁d
但佢都有講美斯要有個好既體系配合佢
咁咪姐係小花囉

要珍惜兩個

其實就算係朗迷 反花
都應該唔會否認美斯技術應該係世界最top

不過關鍵賽就腳軟，冇隊長風範咪有位比人入

仲有就係花迷次次美斯關鍵腳軟就拉牙朗落水，一係咩眼神王一係咩浪射，但至少佢係想carry場

計技術現今冇人鬥得贏美斯，但一個運動員既能力唔係好似打機咁淨係計帳面數值，唔係既話就會有波圖歐冠，希臘歐國

你睇下自己寫咩啦
有好既體系配合就話係小花
有邊隊波唔使好既體系呀
施蒙尼由頭到尾都話要團體配合
FOOTBALL PLAYERS NEED A BIG TEAM. THAT LAST WORLD CUP WAS A BIG REFERENCE FOR US.（#22）

送多一篇俾你

Simeone then went on to reveal what he feels is the minor difference between both Ronaldo and Messi as he said, "Both need a team but the differences are very small. Lionel, in an attacking team always plays better.

你就睇下自己寫咩
根本講緊美斯要踢巴塞個套先掂
咁咪姐係唔用巴塞個套佢就冇踢得咁好囉
咁咪小花囉

都算中肯
大概都客觀歸納晒兩個球員的特點

不過無論點講佢地兩邊都會繼續嘈ga la
直至佢地兩個退休

美斯於日前阿根廷慘吞克羅地亞三蛋一戰中，被對方嚴防下全場沒有一記射門是中龍，外界再次批評他表現不如於今屆世界盃已攻入4球的C朗。施蒙尼便說出自己對兩人的評價：「美斯是個很好的球員，但他之所以與別不同，是因為他身邊有很多非凡的球員。」

正常球隊下必選C朗

然後，這名熱血教頭又說：「如果你要從美斯和C朗中，挑選一人放到正常的球隊，你會選那一人？」據指施蒙尼以上評價是用Whatsapp語音傳予馬體會助教貝高斯，只是意外地流出於西班牙傳媒手中。

施蒙尼亦批評了阿根廷全隊了無鬥志：「對克羅地亞一戰時，就像看到過去阿根廷的情況，足總沒有領導才能、似是無政府狀態。我看不到有誰人在帶領球隊，無論是應該企出來的教練或隊長。我只見到迷失的球隊，很明顯他們在更衣室中互相指責，但在這種情況下，你需要的是個戰士。」